Viutv 99台-蠟筆小新-逢星期日晚 23:30 (6)

Viutv 99台
蠟筆小新
逢星期日 23:30-24:00

可愛P蛋糕

重頭嚟過

妮妮=臭閪=雞

等一個鐘 咁有耐性

成村人嚟哂

仲要等一粒鐘

煩友到

lm

點解呢對嘔心情侶會出現

又嚟

cls

唱通街

係出面貼左張紙

淨食紅豆

年糕大會

條女啫

食和牛鄰居

飛鏢

一陣食哂D料

口內丼？

條女一個已經好惡頂

連糯米都冇

小白

又搞小白

我估小白又係冇嘢食

神犬

小白有得出場

摸小新屁股

小新間接叫大家食佢個 pat pat ?

小葵都想食

小新要哂

妮妮咁算唔算揸小新屎忽

玩到上臉

我最近先明小白嘅棉花糖係即係含撚

小新：我要晒

gay

小新風間好GAY

小新大個一定係淫 0 嚟

未聽過

咁搞法唔整好過

唔使講
部機應該唔會有下次出場機會

屌我風間君

含撚果陣咪捲埋一舊囉

唔想知 你地pm啦

咁麻煩不如買現成算

好正常啫
大家屋企都一定有啲用一次就擺埋一二邊嘅機

自含就係 含人唔算

小新我要進來了

睇人整好好睇

每次睇都好驚揼親手

sad

啲叫聲好有氣勢

唔知
小新淨係教咗佢棉花糖
可能大個咗會教埋幫佢含

今個星期好正, 出哂屋企人同學仔

有埋班老師就正

有時睇住小新回憶下自己幼稚園/小學果陣既事, 不過諗完聽日又要起身返工

Hapi

hapi hapi

嚟喇

係咪要為連登 ac 改個名

早失婚

隻玩具叫做失婚？

開始

早失身

架火車出軌

火車會唔會叫Thomas

衰仔

點解會有咁多玩具

細路仔唔係好正常咩

我冇咁嘅朋友

好少一次過拎晒出黎

隻龜仔好抵意

正男係隻龜

妮妮樣衰到

隻怪獸係妮妮

正男 風間

阿呆幾似

屌你扮得好似

我會 仲會諗故仔比佢地

美雅

妮妮

現實係佢根本唔會理正男

小新醒到

小新反cap

扮阿呆好似 對眼

正男好慘

佢地個名咁老套

阿帽

帽仔阿帽費事改名

又真係幾老套下

吉永老師 娜娜子姐姐

咪有感情

聰明 psosad]

中左

話口未完

中啊

擊中要害

真係娜娜子

Thomas 上身

咸濕仔。

要執返那那子姐姐

小新扯左未

扯旗

小新有冇扯咗

CLS.....

小葵個樣

瘋狂ff

個名太深感情

改完名仲煩

小葵都歧視阿哥。

隻熊仔眼神

廣志個樣

解決廣志

等我幫我對襪改名做 陳安立 先
咁就以後都會記得放返好

搞掂廣志

洗完咪可以掛住佢

全部都同一個名咪冇意思

又改早失婚

係呀
我日日都掛住陳安立

果然係兩公婆 大家都鍾意早失婚

咁正，有蛋糕食

睇少集呀屌

美牙 29 歲咋

咁你咪著鞋唔著襪

諗起套鈕扣世界嘅卡通片

呢度唔通就係通往 動物橫町 嘅門？？？？？

收埋啲AV？

我要係咁踩住陳安立條 j

金田一

山並先生

係咪收埋左咸書 ...

係咪手埋首領d sm 玩具

組長埋左屍喺入面

收埋咗娜娜子姐姐

有冇人睇過
童年陰影

屌等班細路放學先入咪得

妮妮老母

收埋黑社會啲架撐

難頂過妮妮媽媽煮既野食

首領個私竇

幾醒
識得夾埋一齊講大話

難頂過厹神

同吉永老師嘅偷情勝地

鄭中基個套好似ok

一入到去
成陣精味

viu 最叻就係剪預告

將啲碗改哂名做廣志

咁快出大佬...

拉啲學生入去...一對一指導

間房有咩

首領

要入去了

之後彈個山並先生出嚟

風間應該睇到啲女好爽

校長啲珍藏

珍藏

個個都有野岩 間房幾屈

爛咗就仆街

隻野咁似正男

全部要重罰

一定

等睇最後整爛

校長collection room

D老師一擔擔

首領珍藏飛機杯

明明3個老師都想睇

又卸膊

入嚟睇住班仔呀嘛

老師：駁吾刀

老師校長入曬來
出面咪冇王管

首領閃卡

首領以前冇咁似首領

笑死

今集爆好多野

無紋身既

以前幾型咁

做咩相都擺呢度。

好型呀首領

小新拎住嗰張 嗰 look 咁撚似 貼身36 個 長毛

霸氣盡失

今集幾好
全部人出過一次

小白咪冇野食囉 仲問做咩

個箱係 逼逼shop

恭敬都get到不敢恭維

攝影器材 咁咪爛哂?

Cls 靜雞雞放d野入人哋屋企

咁凍小新都係著短褲

所有小朋友都係

夢冴幾多歲

老妖怪

得上一集有換過衫

咬牙切齒老妖怪

佢兩姊妹相差幾多年

美冴個家姐有冇出過場

之前洗衣店嗰集有出現過

小葵食薯片

傳單有時地人先啦屌

嘩夢冴瞓到成個大雄咁

26歲

夢冴始終都係好廢

嘩我屌你老味畀啲高級嘢畀小新畫畫

個地唔洗要

小新個動感超人又幾靚

根谷

有
個集係捉夢冴返家鄉
佢地3個講返啲童年
最後佢地3個飲醉 叫廣志買啤酒

個動感超人好大波

搞到血案現場咁

喺支国 先係一百歲唔死都有新聞

洗衣店唔係夢冴咩

小新對住呀姨直呼其名

一百歲唔死都有新聞

夢冴 係唔係靠老豆老母先租到尼間屋， 聽講佢地父母係有錢家庭

小新好串嘴，阿姨都串得。

cls 老母

老豆教書嘅

洗人唔洗本
實有報應

個老妖得寸進尺

美冴Pk

成套劇得靚女係唔會比佢人串

要按到幾時

打回原形

小葵:啊啊啊~~

小葵背心羽絨

不愧係兩姐妹

又完啦

咁早播 入住

聽日又要返工了

聽日準時番工

果然兩姐妹

不要說了

睇埋入院請敲門先

收埋哂啲相喺入面

瞓醒覺就要返工

入院

睇埋星戰先

咁快就整返亂間屋

做乜早咁多做嘅

冇左鮮浪潮 上星期最後一集

唐浩然好撚靚仔

以為會攝下其他節目添

想問下邊道有得睇返1-47集

黃Viu應該有

又一個星期日晚

小新

開波

Wa......waa......waAa.

Hapi hapi

除咗片頭 好似好少見不理不理出

小新條丁

想睇你條丁多啲

好野 有小白

pm me

個兜都冇野食

你咁重口味...

我好感同身受

套嘢嘅比例錯到

大姐姐

呢個好似睇過

小白神勇

睇完人類觀察過嚟

小白好衰

俾狗撚。

小白咁撚正義嘅

呢個大姐姐冇咁靚

點解咁係牛油

小白真係神犬

咁小白有冇野食

好似pat牛油咩形容嚟

神犬 ...

猜猜畫畫小白版

小白真係全劇最醒, 救世界嘅狗

分分鐘勁過拉西

有人性。

神犬小白識聽人話

小白真慘

弱智仔咁

cls 呢次玩埋小白去買野

小白點識買菜

cls
小白好慘

好似睇過

小白仲醒過小新

必忘錄

慘豬自己買餸

小白識得聽人話㗎

小白勁過阿占

好撚勁

x2
有印象

叫小白買

狗可唔可以食柑

屌
正男對小白仲好

小白終於有得食

神犬小白

頂
分俾正男都唔分俾小白
好彩正男有良心啫

仆街小新

又耍小白

小白真係好好，咁都唔嬲

買咁多野

慘過做兵

小白真係好聰明

你未死咩

黐線，乜你未死咩

嬲既話冇野食

留名睇阿姨篤灰

菜檔阿伯都撚小白

菜檔老世真係好

買棵蔥都送貨

小白好叻仔

好似係個阿叔送貨嗰陣發現

小白好慘

會唔會折穿埋小新

唔係阿，係菜檔叔叔

小白真係好叻仔

起碼夢冴分比小白

老母發現了

夢冴咁大個人仲搵隻狗買嘢。

狗可以咁食炸野咩

香港淨買蔥都閪你面啦

棵蔥

蔥都軟埋

小白神犬黎

又係呢條on9仔

證明外人對小白仲好過小新
我諗妮妮都會係咁

點解小白咁醒

之前祭典條on9仔

幼稚園MK同學

呢個金毛仔把聲係女人聲黎

捉金魚

臘腸

你寫就仆街啦

正男

寫煮飯仔

臘腸同學

咪鳩理妮妮啦

諗起阿笨與阿占

點解要俾妮妮老點？

死了

女神

MK仔唔使著校服

扮緊獵豹

臘腸同學好有leadership

志村健都係

但現實係次次你地都輸俾向日葵班呢

吓

而家又識叫獵豹

整星星所以呢？

首領風範

衰多口。

詩勁做咩鬧盤菜

死於武漢肺炎

然後，就沒有然後了

肺炎搞到我去唔到日本留學

正男成日比人恰

仲可以染頭髮

豹哥一定係盲撚

屌佢老母

屌 條鼻涕

阿呆用鼻涕

阿呆

屌 死傻鳩

終於見到

MK仔

開大光燈

點解要而家講

罪光燈

點解佢可以唔洗著校服

可愛p

仆街賴低隊友

徹退左
瀨低埋正男

一齊轉

一齊拎轉頭咪得

獵豹咁有leadership嘅

蠢到

齊齊轉身

好on9

臘腸好蠢

自戀到

一秒轉身

識禁多字

玫瑰班學生真係蠢啲

小白終於有野食

人以群分

難得小白有野食

收工去飲嘢

啲妹妹仔係因為係靚仔 唔係單車like你

成日都ff啲同事仰慕自己

小新叻仔

brain 都踩單車㗎

廣志想轉去做恆生

小新真係有老竇心

珍

一定會踩一兩次就唔踩

踩單車都溝到女既年代

兩公婆應該都係三分鐘熱度嘅人

溝女不如買架車好過啦 個個一定濕晒

有冇諗過最後踩都冇踩過

廣志係咪買咗九巴月票

其實屋企有車點解唔開車返工要逼鐵

成$5900港幣

體力唔好

差唔多六萬蚊

又笑老母個躉大

香港就話得啫
日本

踩到一次當佢贏

翹臀先正

好生養啊

係6千蚊

應該笑對脾粗呀嘛

打錯 六千

大≠翹

依家先搵路

40公里 玩大左

40公里

多咗個零

40公里 佢踩一個禮拜就差唔多

來回80km

四十幾公里

40公里
馬拉松都係42

大圍踩去大尾篤都冇咁遠

死搖咗都未到

男人嘅臉子

有冇廿幾K呀

幻視

廣志眼神死

搞得嚟都天黑

真係有咩

開始賴呢樣賴嗰樣

搞到好似買咗部二手車咁

就係想咁 之後話唔夠時間 下次先

搞呢搞路唔想去

唔想去咪出聲囉

其實行轉搭巴士去睇套戲扮踩咗單車去咪得

佢死要面吖嘛

個仆街仔實報串

小新肯定會爆響口

終於出發喇

聽日食晚飯前番嚟

正常廣志都會搵啲嘢食收買佢

真係唔夠體力

美冴勁到

老母破風

但小新都會唔小心講左出黎

美冴日日咁樣踩單車大髀唔粗就假啦

都係繼續買月票

入住 4

廣志應該跟美冴學下

早啲認衰仔㖒好

今集d故事好好笑

29 歲咁粗大髀

cls 唔知係咪真 intro仲係1

聽日同廣志一樣要返工呀呀呀呀呀呀呀

星期一請左AL
今日瞓醒覺唔使返工

可能之後又要重播返 1。

你個賤dix咪一樣

最衰都係小新

男人粗髀先正

又想睇怪談，睇得77定99

唔會睇怪談 一定係入住

識玩

開晒兩邊

why not both

走啊你

讀緊書嘅表示星期一day off

新果套好撚悶

77原來有7cf

屌你

有台妹

曬命師

喂，老友，你唔講我真係唔記得囉

我冇 day off
不過祇返朝早
但係要坐成九個字車返學

又要返工呀屌

慘
咁多年嚟都有day off表示爽

走啦你

有冇諗過大西北人既感受 去邊都一個鐘up

呢輯嘅廣志係藤原定森川配？

踩單車啦

我明, 我真係明, 不過讀書個陣有住hell

美冴29歲咁後生
以為佢3x

又一個星期

happy happy

永遠29歲

Op叫咩名？

順帶一提
10月1凌晨 會播小新大電影
大家嗰日行完街番嚟記得睇

我來了

風間

Becky - Hapi Hapi

可愛p =\=妹妹

嚟啦

入黑就返歸

可愛p咁既樣既妹妹

點解畫質好似差咗嘅

同大家番嚟一齊睇

我都覺
以為我電視有事

agger

難離難捨～～小你家姐～～

之前黃左個個Becky?

啱啱想講
以為係舊片

+4

我都覺
似係舊集數咁

唔侵妮妮玩

結義

阿呆點睇都似大佬啦

巴打

風巴

Onii-chan

日本人嚟

搞人老公嗰個

妮妮呢

咁同煮飯仔有咩分別 妮妮幾時亂入

比妮妮聽到實仆街

正呀

新巴

等你開po

做咩事
點解變咗做 360p

阿呆串鼻涕係咪大咗？

漫才

我覺得阿呆個樣同以前唔同咗

可能中咗肺炎

芭蕾舞

jm9

妮妮來了

四個人玩煮飯仔

小人不記大人過

風正呆新巴打

D 畫風好似都有少少唔同

可能真係唔同年代

留名睇小新全程扮傻

大腫

咁好有生果食

大肚

風間隻眼唔同咗
之前係一個圓圈中間有白色點

好醒

好有亞視/台灣八大嗰種畫質feel

好狗

食蕉連皮

好似望落冇咁高清

小新點會肯同你交換呀

邊度有得睇？

係紅蘿蔔

小新識玩

小新次次都撚風間

好慘

小新仆街到

10月1號深夜1點做

小新有時真係好仆街

小新包包面好正

好可愛

蠟筆小新劇場版：瞓啦！早唞早著夢作戰

故事內容

撚狗咁撚

thx

漫才天才

仲有呆巴同男巴

<- 小新個樣

屌 一樣既

風間呀媽
可能要搵個uncle 先生到兄弟姊妹俾佢

依家好似正常返

D人畫風好似怪左

美冴完全唔似會寫日記

有時佢又會大發慈悲

好似一樣

啲線條好粗

冇

又係好多嗲嘅鄰居

都仲係怪樣

係咪轉左動畫公司

自己講自己笑

好似好舊

睇眼就知

美冴塊面咁尖既？

成個小新咁
你唔好咁讚我啦

尖到可以當罐頭刀

真係唔好彩

小新啲頭髮好似少咗

寫張紙比佢啦

一陣del咗就搞笑

有冇巴打知大嬸其實叫咩名？

美冴下巴同小蘭頭頂都可以做兇器

定係直接喺度傾算數

都得

隔離屋大嬸

隔離大嬸

屌

咁又一集 將D無關係嘅炒埋一碟

70幾蚊都唔平

阿女遺傳佢爛瞓
阿仔遺傳佢搞笑

去U記買 免費改

美冴寫寫吓日記一定放棄，唔好畀我睇死

咁有冇比1000蚊/買到

係喎次次都咁叫

Cotton on?

條褲平，改褲就會變得好貴

真係買多條褲都得

應該買咗，自己返去改
跟手出事

應該冇

應該係Benetton?

benetton + cotton on

懶型摺褲腳出街算

買九分褲個店員都問我洗唔洗改

記低先費時又唔記得錯過咗

試下改長佢

係喎
你成日miss

Cottonon去日本完全無可能夠打

roll腳
著日牛嘅懶型阿叔至愛

仲要拉鏈褲腳

改做裙

我都著日牛 唔好咁啦

mr bean

美冴正懶閪

原來冇畀到1000yen

出事啦出事啦

小葵聽得明

Btw今晚呢集係咪十幾年前嗰啲嚟

「媽媽開咗認真mode」

你好勤力咩

日日游水又真係好撚有恆心

又搵隔籬大嬸

咁懶嫁

上星期睇波所以冇睇上一集

商業幼稚園

結果無改到

條褲冇改

首領好似靚仔左

校長個樣好恐怖

兜個圈讚陣仔

屁股

屎忽舞

見pat如見人

多謝

其實佢地住嗰度原文係春我部，點解中文配音會變咗春日部？

好似攞返嚟好耐以前啲集數播咁嘅

影撚錯人

影錯仔

屌連自己個仔都認錯

原來唔係小新

影錯人

點錯相

又唔做嘢～～～～～～

爸爸把聲唔同咗

咪係lol
小新扭屎忽點會着褲

20年前嘅科技

到底小新係邊即係

竟然有小新以外嘅人會扭屎忽

仲有其他人跳屎股舞

你好似幾有道理

咩叫屎股

仲有第二個人扭屎忽

實又騷擾

依家就示範比你睇

會屙屎嘅屁股

屁股舞

突破盲腸

係個靚仔

風間個老母床邊嘅uncle

做咩同小新講
實抆咗佢

因為後來唔再用虛構地點春我部
用返春日部

又撚風間

又調情

This is gay

好乞人憎

有得整番架咩

好衰

彩球點整返

一定要整爛幅畫

2009年先係呢首OP
之後有麻友嘅走7 同kpp嘅主題曲

有小新係咪夠哂嘈熱鬧啦

比我第一個趕佢走

佢話ok就ok

又中煮飯仔圈套

吹大咗

好浮誇嘅演技

好撚浮誇

走7都解散左N世

傲嬌風間

做乜鳩

小新 gay

咀撚到

小新又借啲意

好gay

Gay

好尷尬

又抽水

好撚癲

風間個初吻係咪一早俾咗小新

彩波呢

This

所以viutv嘅小新好撚舊

即係而家呢套成十年前？

原來可以整番

初戀

is

處都俾埋

個側面好似廣志

瘋子

間屋大撚到

可能失散兄弟黎

小新喺呢個位先細心啲

日本的太太老公長期在外工作，太太一定好寂寞

小新新抱仔

自己爬上人地老豆身

我硬係覺得風間跑跑下仆左街

小新又搞事

仲衰

仲要pause

小新好正

屌
小新仆街仔

風間大個係咪會變關志浩

做咩唔放手

仲要拉人條褲

正呀好精彩

呢個位pause

屌 特登借隻碟返來睇patpat

可喜可樂可喜可樂

係咪第一個唔係小新嘅裸露鏡頭

小新 gay confirmed

好仆街

仆街又完咗

又要返工

小新d橋邊有咁易比你估到

Gay新

冇得WFH 聽日要返工了

開心完準備訓

聽日day off

代表夠鐘瞓覺返工

呢半個鐘永遠都好快過

返多3日放4日

咁快完嫁

放假

今集👍

結果係...

成個星期都off

談扯甩 AK 條褲

咁撚爽嘅你

大家加油

點解今集畫質咁差？

柒咗，原來係2011年
即係viutv應該唔會改op
永續hapi hapi

好歡樂既半小時, 下個星期返三日工, 大家加油!!

Hapi hapi幾正能量

北本太太

推定先

今晚播?

係呀

頂 仲要連住chill club 本身想落去影下個月
決定聽日先落 留係屋企睇小新算

人大咗就唔鍾意啲節日
又要同人逼

我自己影相咋 唔係去造節
順便睇下見唔見D浪浪

冇人陪你過先咁啫
試下Brian陪你過呀

我都冇人陪 所以好憎咁撚迫

我都好憎迫 唔鐘意星期六日出街

push

以為係廣志

埋位

報到

準備碌杯面一路食一路睇

出現了

以為你唔記得

唔制呀

個名好尷尬

成個怪盜小子咁

心心底褲

美冴咁大波

牙鐵瞓咗都覆到

大過 angus

牙齒當金使是也

城城

美冴個妝好恐怖

美冴bb好大波

發夢發姣

真

下一個 post 畀鐵仔用尷尬標題開

現兜兜醒住des

小葵個夢竟然冇靚仔

又娜娜子

條孖潤腸魚 jm9

屌，陣仔咁來玩我丫

g持

今日居然有

我都成日發啲無謂嘅夢

Viu真係小新fans黎

係劇場版嚟
應該係for中秋

係咪好驚喜呢

小白變左馬

套電影個名叫我瞓喎，仲要爆瞓

我都係

老母巴真係小新fans嚟

有冇係電視播過？
好似睇過

+1

戲院出過

好順滑

屌
蛋蛋

蛋蛋相撞

Gay新

好好笑

廣志把聲

要煮麵食了

日文好似㗎咩

電視好似冇播過

發夢美雅㗳得杯落

有冇人真係會入場睇呢D劇場版?

老母巴係植慧芳fans

波霸牙婆

有播過，好耐之前一連幾個星期小新劇場版

小新隱藏唔到自己

其實係咪bi

原來大部分配音唔同曬

佢係波霸fans

個作品

春日部防衛隊

唔怪得，個幾個星期集集跟，

不過就算睇過，今日都睇多次

下個po由鐵仔開
咁就包保鐵仔唔會瞓

咁樣嚟夾佢

支持

反正樓主都唔見咗
開個新劇場版po啦索性

btw呢個po係用嚟點名的
邊個潛咗水 就是偽毒

洗唔洗拋西瓜

你唔好咁癲呀

成街狼 見到都冇mood

咁夜訓左教姐

女版小新出現了

偽毒可恥

呢條臭希成個楊千嬅咁

個個男仔都面紅

風間中意個同小新咁似樣既女仔

咁耐都冇上過水嘅一定係偽毒

妮妮你性格都唔好bo

風間小新cp

勁臭

正男識反抗

漫畫去書局買啦 多到你唔想睇

妮妮吸引力0

叫陣仔落水搵

舊石好靚

下年選特首

啲仔中晒毒

選特首 全民退保
屌原本日版一定唔係咁

哇屌

小新個patpat好堅

好sad但笑咗

好貼地

特殊既溝女方法

竟然用雙手拍打小新屎忽

小新抆唔抆屎的

我識拯溺㗎

咩章

識唔識潛水

做咩用個 condom 包住個鎮

又兜個圈讚自己

銅

臭閪情侶

佢講過話每晚都洗patpat

又係個對麻煩情侶

垃圾

利申游水游得慢 銅都pass唔到

啱喎日本人好少抆屎

洗pat pat多

掹人哋但係話自己唔痛

狙擊老母巴

咁實好乾淨

佢啱喎

冇兜 直接讚

救命

由佢中意dix開始已經冇得救

發春夢咪俾人睇到哂

香港既未來?乜仲有咩

鐵仔好開新 post 喇喎

妮妮個格咁 點做明星

阿呆變左舊石

陣仔狙擊手

扮睇唔到

美冴走哂光

錯晒重點

點供樓

理想同現實

呢個世界好恐怖 好似香港

全部發惡夢

川口大人

啲公仔好撚詭異

牙鐵開咗新po未

香港仲恐怖

見到娜娜子 點會淨係撩耳

香港個惡夢幾時醒

oishi

老母：真係慘 發夢都冇自由 成個香港咁

又諗起Tony 屌

好似睇過，係咪重播

掛住tony

幾時拍新嘅旅遊特輯啊

想睇

佢又咁夜都唔瞓

之前viutv,連續每星期播一套劇情版時候播過

Viutv 99台-蠟筆小新-逢星期日晚 23:30 中秋節早唞啦大作戰(7)

畀人鬧到唔敢再拍

係
陪我睇
但佢好似就嚟瞓

輕輕一推先

唔該牙鐵

做到嘢

你老母仲要連卡通都肯同你睇先好嘢

尷標題呢？

個多士燶嘅

有個咁嘅老母真係好

今次唔老尷啦呱

成個環境都好差

炭爐多士

下
佢好鐘意睇架喎
由細陪我睇到大

欣賞你句中秋節早唞

個個食撚完冰咁

沙希好撚惡

英仔，下次到你

我都覺

比著我老母即轉台啦

怕之後難搵，用返之前位巴打個標題小改就算

打撚死班仆街啦

心情唔好 等曬命師開

好好睇喎

好淫邪

放埋個屁